一朝早係中環就見到個南亞係咁屌差佬老母臭閪

係地鐵站係咁屌你老母臭閪
差佬淨係係度"喂" "喂"